有咩方法可以唔再諗ex?

分左3年半，但係一到夜晚又會不自覺諗起ex

平日生活正正常常，喺大學有人一齊做野一齊傾計就冇乜野

不過一入夜無論幾攰都好都會諗翻起前女友

明明一個唔應該再接觸嘅問題偏偏晚晚都不自覺諗起訓唔到，諗完又冇都解決唔到，其實幾困擾

朋友問起又唔想麻煩人，係到扮到一早唔再唔care

然後好似等緊一日有人同我講「喂你個ex拍拖啦你仲唔搵翻個伴」，然後自己灰一陣就可以唔再諗嘅感覺

究竟可以點拆？

追返佢

到有人同你講果陣你會更唔開心

拆唔到 我應該諗到麻木哂
無論咩事都好難真係開心起來 即使生活有幾充實 搵幾多錢都好 覺得冇左佢 事事都提唔起勁 而人地一早已move on

只好同自己講 掛住只可以放係心底 緣份既野係天注定 冇得強求 佢都叫同我有過一段刻骨銘心既經歷 依家只等時間比我慢慢復原 生活已經有好多煩惱

E個option一早就冇左

至少我仲係比人block緊

不過就係明明件事已經完左冇懸念，仲要有無謂聯想先困擾

你地一齊左幾耐？

時間可以

久唔久就會係夢中出現
都係久唔久姐 成日出現先至叫問題

巴打睇落好似嚴重過我

雖然平日忙到甩碌，但係都叫做忙得滿足忙得開心

所以對ex嘅思緒先令我困擾，要訓嘅時候都訓唔到

不過真係想知要去到何年何日先可以真真正正放低哂

我依家1年都係日日諗，不過唔會有特別大既情緒波動，習慣左就等於冇野啦，始於有過感情，好難唔會在意佢。

一年多d啦

我都成日忍唔住諗起佢
分咗手差唔多三個月, 佢已經move on咗
我就扮到冇野, 但成日都掛住佢
會諗到喊
而家只好unfollow哂佢任何野
但唔想放低佢, 只係想睇淡 會冇咁唔開心

自己心中有她自然會掛住她
要放低只係遲早既事時間既問題
到咗那時，你就會慶幸一生中曾經有過她
與她度過了值得珍惜充滿回憶既一年